點樣先可以合法地隊草？

藥用大麻得唔得

外國

落樓下公園

你有精神病咪可以藥用囉～

前提是你是外國